var questions = [{
	"question": "7 + 5 = ?",
	"option1": "12",
	"option2": "7",
	"option3": "5",
	"option4": "2",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Doni mempunya 30 permen, dan Susi meminta 20 permen. Berapakah sisa permen Doni?",
	"option1": "30",
	"option2": "50",
	"option3": "10",
	"option4": "31",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "9 + 3 - 4 = ?",
	"option1": "1",
	"option2": "2",
	"option3": "16",
	"option4": "8",
	"answer": "4"
}, {
	"question": "Jarak Jogja ke Solo 70 km dan Devi sudah menempuh 45 km. Berapa jarak yang harus ditempuh Devi ?",
	"option1": "105 km",
	"option2": "25 km",
	"option3": "50 km",
	"option4": "30 km",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "30 - 15 = ?",
	"option1": "15",
	"option2": "45",
	"option3": "12",
	"option4": "10",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "15 - 10 + 3 = ?",
	"option1": "8",
	"option2": "9",
	"option3": "28",
	"option4": "30",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Sebuah ember dapat menampung 5 liter air jika sebelumnya ember telah berisi 3 liter air, berapa liter diperlukan untuk memenuhi ember ?",
	"option1": "1",
	"option2": "2",
	"option3": "3",
	"option4": "4",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "4 + 7 = ?",
	"option1": "10",
	"option2": "9",
	"option3": "12",
	"option4": "11",
	"answer": "4"
}, {
	"question": "11 - 5 - 2 = ?",
	"option1": "4",
	"option2": "5",
	"option3": "6",
	"option4": "7",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Dalam sebuah toples terdapat 30 batang wafer, kemudian Rani menambahkan 15 batang kedalamnya, tidak berselang lama Roni mengambil 10 batang wafer dari dalam toples. Berapakah wafer di dalam toples?",
	"option1": "50",
	"option2": "40",
	"option3": "20",
	"option4": "35",
	"answer": "4"
}];